咪再搞18區開花

老老實實，依家仲搞18區開花既人想點，以前就話和平啲都仲可以玩，依家分散嗮咁多區比人分開嗮打好撚on9，要搞就group起嗮啲人，唔好咁無謂比人逐啲拉

依家點都好，出街帶啲道具仔傍身，唔好發生咩事上黎咩都做唔到，起碼見到手足比冒警捉都有架生可以幫下拖